<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sanitarium</title>
    <link>https://insanoo.github.io/</link>
    <description>Recent content on Sanitarium</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 02 Jan 2020 21:29:12 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://insanoo.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Berkaca</title>
      <link>https://insanoo.github.io/blog/berkaca/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 21:29:12 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/blog/berkaca/</guid>
      <description>&amp;ldquo;SOMETIMES YOU WIN, SOMETIMES YOU LEARN&amp;rdquo; -DR MAXWELL</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My First Story in 2020</title>
      <link>https://insanoo.github.io/blog/my-first-story-in-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 20:27:02 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/blog/my-first-story-in-2020/</guid>
      <description>Baru memasuki awal pergantantian tahun, jakarta &amp;amp; sekitarnya sudah tertimpa musibah banjir awal yang buruk untuk mengawali pergantian tahun ini, hujan yang membasahi wilayah jakarta &amp;amp; sekitarnya dimulai pada sore hari menjelang malam tahun baru hingga pagi dan hanya berhenti sesekali kemudian hujan lagi.
Segala aktifitas menjadi terganggu terutama didaerah terdampak banjir. askes jalan tertutup oleh banjir, internet yang mati, listrik serta layanan air di stop sementara. Hampir di sebagian wilayah jakarta &amp;amp; sekitarnya seperti itu, dan mungkin ini semua terjadi karena sebab akibatt apa yang telah dilakukan oleh manusia itu sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sebentar Lagi Sudah Masuk Tahun 2020</title>
      <link>https://insanoo.github.io/blog/sebentar-lagi-sudah-masuk-tahun-2020/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Dec 2019 12:42:01 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/blog/sebentar-lagi-sudah-masuk-tahun-2020/</guid>
      <description>sekarang ini kita sudah berada di penguhujung tahun 2019 dan sebentar lagi memasuki tahun 2020. Banyak pembelajaran yang dapat diambil dari tahun ini untuk lebih jadi pribadi yang lebih baik lagi. setelah setahun penuh terlalu santai, penuh drama, juga sempat vakum ngoding setahun entah ini memang idealis atau semacamnya setelah penat dan terlalu down buat menjalaninya, tapi di penguhujung tahun ini semoga di tahun depan bisa lebih produktif dari tahun sebelumnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1 Frekuensi</title>
      <link>https://insanoo.github.io/blog/1-frekuensi/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 19:53:07 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/blog/1-frekuensi/</guid>
      <description>Semakin bertambahnya umur dan seiring berjalannya waktu, &amp;ldquo;Saya&amp;rdquo; semakin mengenal apa yang saya butuhkan bukan hanya mengikuti keinginan serta angan-angan yang ada didalam diri. melainkan tentang konsep hidup, passion, dan bersosialisasi dengan banyak orang.
Semua menjadi semakin minimalis dan tidak ingin yang terlalu ribet menjalaninya. karena apa yang terjadi telah membuka saya yang dulu, terlalu banyak membuang waktu, terlalu banyak mengurusi urusan orang dan terlalu mengobarkan diri sendiri demi orang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kangen Radio</title>
      <link>https://insanoo.github.io/blog/kangen-radio/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 19:35:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/blog/kangen-radio/</guid>
      <description>Radio adalah teknologi yang digunakan untuk pengiriman sinyal dengan cara modulasi dan radiasi elektromagnetik (gelombang elektromagnetik). Gelombang ini melintas, dan merambat lewat udara, dan bisa juga merambat lewat ruang angkasa yang hampa udara, karena gelombang ini tidak memerlukan medium pengangkut (seperti molekul udara). Selain itu radio merupakan salah satu media informasi yang dimana penyampaiannya hanya melalui audio atau suara.
Berawal dari peristiwa padamnya listrik yang cukup lama, yaitu sekitar 12 jam kurang lebih lamanya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://insanoo.github.io/about/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 14:12:57 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/about/</guid>
      <description>About   Cerita Sedikit Tentang Saya    Halo saya Insan Gumelar Nugraha, seorang Lulusan TI. Saat ini masih bekerja sebagai freelance, kesibukan saat ini mengerjakan apa yang bisa dikerjakan hehe. Selain saya suka menyukai bidang TI.
Saya juga menyukai bidang olahraga, tidak ada salahnya jika seorang programmer menjaga kesehatanya jangan ada didepan layar terus, kesehatan juga lebih penting. Jadilah seorang programmer yang sehat ga begadang. Hanya saja kita perlu benar-benar mengatur waktu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://insanoo.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 14:12:57 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/contact/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://insanoo.github.io/portofolio/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 14:12:57 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/portofolio/</guid>
      <description>About  IT Infrastructure (2018) Last project was involved in the IT Infrastructure project in KEMENDESA
View  Job Desc: &amp;times;     Installation windows server 2012  Configure Active Directory  Make Captive Portal  Configure SSO (single Sign On)         IT Support (2017) Internship at PT HADEKA PRIMANTARA as an IT Support for 3 month
View  Job Desc: &amp;times;     Troubleshooting HW &amp; SW  Management Bandwidth  Design New Topology (Tested)          IT Support (2013) Internship at PT Bakrie Pipes Industries for 1 month</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>