<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Sanitarium</title>
    <link>https://insanoo.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Sanitarium</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Sep 2019 19:53:07 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://insanoo.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>1 Frekuensi</title>
      <link>https://insanoo.github.io/blog/1-frekuensi/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 19:53:07 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/blog/1-frekuensi/</guid>
      <description>Semakin bertambahnya umur dan seiring berjalannya waktu, &amp;ldquo;Saya&amp;rdquo; semakin mengenal apa yang saya butuhkan bukan hanya mengikuti keinginan serta angan-angan yang ada didalam diri. melainkan tentang konsep hidup, passion, dan bersosialisasi dengan banyak orang.
Semua menjadi semakin minimalis dan tidak ingin yang terlalu ribet menjalaninya. karena apa yang terjadi telah membuka saya yang dulu, terlalu banyak membuang waktu, terlalu banyak mengurusi urusan orang dan terlalu mengobarkan diri sendiri demi orang lain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kangen Radio</title>
      <link>https://insanoo.github.io/blog/kangen-radio/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 19:35:22 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://insanoo.github.io/blog/kangen-radio/</guid>
      <description>Radio adalah teknologi yang digunakan untuk pengiriman sinyal dengan cara modulasi dan radiasi elektromagnetik (gelombang elektromagnetik). Gelombang ini melintas, dan merambat lewat udara, dan bisa juga merambat lewat ruang angkasa yang hampa udara, karena gelombang ini tidak memerlukan medium pengangkut (seperti molekul udara). Selain itu radio merupakan salah satu media informasi yang dimana penyampaiannya hanya melalui audio atau suara.
Berawal dari peristiwa padamnya listrik yang cukup lama, yaitu sekitar 12 jam kurang lebih lamanya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>